“Sword Art Online: Alicization"十月番

已經乜柒都唔記得哂

又有我唱歌

Hehe?

真hehe

冇你份出場住呀

睇人放閃+格劍

無咩？

等我仲期待17卷妹妹俾人虐

唔好透人啦
個量可以年番
佢再cut撚到唔知做乜真係棄
仲有唔好崩呀A1屌你老母

有冇人可以講解吓呢季講乜，無啦啦桐狗多咗個金髮基友，娜姐又去咗邊

呢到透左冇咁好睇架喎

Alice嗰樣咁嘅

uw麻麻地鍾意

等左好撚耐啦！！！！！！！！！！！！！！！！

我愛直葉

下年啦拉G

G

今次可以出場幾多分鐘？

今套蘿莉向？

轉咗監督

今次直頭冇

藍井+LiSA

過氣了

套學戰幾好睇
雖然唔知佢參與幾多

學戰就算啦 歌就幾好聽

同ps4虛空幻界個look差緊啲氣勢

小說跳個篇章記得唔錯

唉 兩個都30歲老女人

小說好正
記得睇完ordinal scale之後
爆肝睇哂8，9 本alice 篇 根本停唔到

人界篇係正嘅，但admin死咗之後個大戰比較上就麻麻地
完全無需要再推絕劍岀嚟

大戰係差少少
但我幾鐘意佢出番黎喎
Ordinal scale見到佢有少少眼水

斬樹狂人

起碼做24話呀唔該, 12 既話不如唔好整.
但其實個量多到可以整52 ...

年番黎

SAO D劇情無限拖
期待GGO外傳好過

至少啦

CAST嗰度冇直葉嘅

直G陪跑咋嘛

之前宣布左係成篇UW完全動畫化, 個文本量夠做年番有突

本身web無
其實係大戰岀完1次劇場版再出有啲密姐

唔止做成個UW 仲話會原汁原味
如果24集我立即屌佢老母臭閪

年番都唔知講唔講得晒成篇uw

睇你30歲